[直播FIFA 17] 巴打可以入黎同我挑FIFA同吹水

PS4
PSN : tylersyck

打FRIENDLY 或者 PRO CLUB
技術唔勁 志在吹下水 交流下

直播LINK：

12點開台

直播點cut過場音樂

唔係我CUT
應該係 COPYRIGHT 問題
佢自動 MUTE 左

Push